政府新聞處又有新廣告：停止暴力 回歸理性

借po

第一屆「和你影」攝影比賽

因為上一個廣告比人騎劫左
愛比暴力強 與警暴割席

回佢老母
見到呢2個字就扯火

屌佢老母曬呢d錢

停止警暴，回歸理性

其實次次你套警暴落佢d廣告到都完全講得通

音都唔洗重新配
畫面換哂做狗就得

同警犬講，同我地講做乜9，
止警暴，制淫亂

屌你老母
你首先同班green objects講先啦

停止警暴，歸政於民

good

TG 公海：

低成本高質素

停止魔警暴力

啲文宣真係好垃圾

停止警暴，回歸理性中

因為班狗仲暴力

都得，停止暴政，正視民意

好彩佢地唔講停止黑衣暴力 入我地唔到

冇招用啦？

垃圾浪費公堂做呢D廢嘢，仲會有人留港交税，早走早著

應該二次創作popo 版 再瘋狂sd 上網

停止警察暴力 回歸理性

停止警暴，回復人性

騎劫 停止警暴

不嬲講過政府最撚驚勇武，和理非驚都未驚過

支持

tvb啱啱播咗

又有新口號

停止警暴 回歸理性

停止警暴， 回歸理性！！

即係曲線同人講我地其實好理性
不過我唔會聽
所以逼我地用武力

騎劫佢個口號 等佢地再諗

好似無再播

差三隻字開頭喎

警察應

終結暴政，回歸理性

屌你又倒錢落海

你止到警暴先再講 最撚暴力就係政府

叫緊班狗啊？

比班狗睇一定係

垃圾

諗起另一個政府廣告
又係爛相框

贏咗場交 輸咗個家 值得咩？

其實係咪利益輸送 無線？

呢幾個廣告一講到暴力 個背景就是警車聲

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

停止濫捕 回歸理性

重點：你班港豬喺個框裏面生活就啱喇 唔好試圖打破個框架呀

Viutv都有

佢落廣告係邊 如果係CCTVB 無人見到

停止暴力 回歸中國

report 左

停止警暴 躝屍趷路

啲廢老咪見到

政府所有廣告都似恐怖分子/cult宣傳片
而家完全相信之前消息指所有公關公司拒絕接政府job

停止警暴 回歸理性

全部免費台都有 包括港台

sor 女人不嬲唔理性

押韻

又成功騎劫
正苦仲有咩口號

愛比暴力強 與警暴割蓆

理性就係要將你班狗官通通斬首

希望政府警甴做得到
能夠停止暴力 回歸理性

咪又係自己人做
前幾年香港logo個十九龍頭多條線就收左五百萬（好似）

我哋好理性咁
推冧你果政權

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

成日洗哂我地d稅整埋d垃圾廣告

睇到想嘔

宣傳口號黎講呢d真係垃圾級
咩愛咩暴力強完全唔知佢講乜
睇到r哂頭

呢啲廣告應該同渠務署啲廣告一樣個牌照條款要求要播

好撚悶
成個政府真係好廢

我們的新口號都幫我地度埋，辛苦哂

根本個社會動盪好大原因係警暴
如果佢早兩三個月肯拋棄班condom，社會一早好似六月前咁，反共反極權個風氣都形成唔到

我哋一直理性，係班狗冇姐

內部傳閱啦屌

次次睇撚完呢啲廣告即刻想落街發洩

咪浪費公帑啦屌

有無係狗屋KEEP住播

我點睇都係講警暴，
佢就係唔敢講明

咁依個都可以講 「警曱停止暴力 回歸理性」

政府仲唔出新一期珍惜香港這個家

仲有多一段

好撚低質

推
都on9 佢同緊班狗講？

以後仲要靠班垃圾打柒你地 點會割

推

攞港英時代同埋而家啲警察比

首先播黑警打人，然後配音停止暴力

然後再播港英皇家警察， 配音回歸理性

推

[行動post同我推爆佢] 社福界三日罷工冇人理？幫我推爆去 我地唔係condom

磨牙

我理性所以我勇武

警察暴力 失去理性

777政權簡直精神分裂
神又係佢, 鬼又係佢

呢個一樣
停止警暴回應訴求

警暴騎劫曬啦

全部都仲有

個期未完

琴日仲有
可能時間關係 我睇電視仲未睇到新嗰個

要將個傻婆既風向據為己有

已report

白癡 就係因為理性 所以知道武力係必要

暴力定義就係 壞嘅武力
"暴力係唔好"本身係重言句，絕對無認知意義

而香港義勇者行使嘅係正當嘅武力，有理有據有高尚目的嘅武力
佢講我地用暴力 根本係生安白造 就是咁簡單

大家推呢個唔該

可以騎劫用黎譴責警甴
1215 警甴罪行

成家都甩皮甩骨三尖八角

push

右三條女

停止警暴 回歸理性
又可以騎劫了
又要麻煩人地整依啲濕鳩廣告

停止暴力，回歸理性；（靜係貼警暴圖，目標係要改變暴力呢個term嘅定義）
停止暴政，正視民意（區議會議席+游行曬馬圖）

我地d納稅人錢

真

真係難聽到過粗口

但係到和平遊行嘅時候政府又唔答應任何訴求喎，咁點搞好呢？

有冇後製高手...
磚變催淚彈
棒球棍變伸縮警棍
紅漆變藍漆

個廣告最後係咪講緊香港一定喺831框架下存在？

啲PR真係好撚垃圾, 2020 都黎, 仲畀緊啲70 80年代quali 嘅質素, 一埋鏡就維港陳腔濫調到傻

1224遊行已入紙

自推

呃VIEW??

Cut左條聲
換警暴落去騎劫啦

停止警暴 回歸理性
停止警暴 回歸理性
停止警暴 回歸理性

呵欠

啱呀
停止警暴！

停止警暴 做理性的狗

停止警暴 重建城邦

"回歸" 本來就唔理性

啱呀 黑警聽到未

早兩日第一次出

淋紅油係咩玩法

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

林病下台，回歸理性

有

不過播新款多

同樣果個係到影住人番工.第一個番公司果個廣告播少左

一有愛比暴力強之後就少左

又愛又暴力又強，暗示中共強姦港人？

屌 係林奠話我地知和平理性係無用架

停止警暴 回歸民意

721 85 811 831 101 1111

屌佢老母 呢D垃圾廣告又利益輸送唔知幾撚多錢

停止警暴

On9
就係理性先會慢慢升級
感性先會以為用同一招夠耐就可以感動到共產黨

喬裝濫捕 埋沒人性

翻譯: 汪汪汪
結論: 同狗講架

警察好撚理性

佢個個廣告都迴力鏢架啦
淨係識講暴力，邊撚個最暴力

邊個先係唔理性？

推

叻

政府D廣告真係寧舍7

正傻閪，自己理虧嘅點改都冇用，濫暴魔警居然叫人停止暴力

停止迫害，還政於民

好文彩

快啲

停止強姦，還性於民

回歸理性 please

Ad producer:屌你係咪玩尻我

其實唔單止冇用 仲有反效果
日日提醒香港人警暴問題

停止性暴，回歸理性

停止警暴 回復安寧

叫班黑警回歸理性先講啦 btw佢地都冇腦

我哋又有新嘢玩啦

夢晚見到扯晒火 仆街

冚家死清光

拍二次版本
胡椒噴霧 警棍 tg 橡膠子彈 真槍

開電視都有

最基本拎返委任證出黎都做唔到
收皮啦

還政於民 好似順口啲

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

同黑警講啦

停止警暴 政府回歸理性

同意
推

愛比暴力強 與警暴割席

其實有冇手足拍啲抗爭短片喺viutv、rthk、開港開電視播？

度廣告班人究竟咩料

成堆畜牲

去警署日日播啦憨鳩

sorry 我揸士巴拿多過揸mouse

有冇招標比賽

我今朝post咗
(政府宣傳片）停止暴力 回歸理性

五大訴求 缺一不可

停止警暴 光復香港

如果樓主提供嘅都覺得惡頂，咁我個post第19個回覆（即係我) quote 個幾條電台api就肯定難頂過樓主個條。
(政府宣傳片）停止暴力 回歸理性

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

痴撚線D特技中學生咁
肯撚定係佢地D自己友做

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

叫香港警察停止暴力

基本上佢出個「暴」字
已經可以騎劫成警暴

CCTVB已經播咗成三日

正有此意

見唔見到中共同林鄭班子d手呀，真係諷刺

個廣告 有港英年代風格

停止警暴 ，反對暴政

呢句仲好 押埋韻

呢個反而貼緊港英時代
有少粉訴諸恐佈

我都出左fb講話內部文件唔洗再廣傳

我老豆每次睇到即刻屌林奠全家

本身香港人就係港豬
689同777叫醒左班港豬
而家想回歸

30萬食沙律都有人信
自己大佬係深藍女婿，仲叫人去食佢藍店。
越出名越敢食人血饅頭。
仲要盲撐
香港人無理性了
呢場運動好快告一而終。

新口號就係
停止警暴 回歸人性

養tvb用

比錢你賺仲玩你

你驚新廣告騎劫唔到咩？

回復人性好d

最撚暴力，最唔理性就係成個政權利益集團
一路同市民鬥氣
面子大過天
講呢啲，真係人唔笑

又要換台詞！！！

學黃子華話齋：個廣告你政府自己內部傳閱得啦，駛乜俾我哋市民睇！

停左鎮壓未必翻到身
唔停就一定萬劫不復

停止警暴，還政於民。

係答應
拒絕都係回應既一種

有冇得落youtube廣告??

對唔住，負皮係俾暴政!

俾狗睇架？

佢只係令藍絲更加鞏固，中立唔會理，黃嘅彩佢都傻

佢下左台冇好處
做下口號就算

陳欣

#停止警暴歸政於民

自省廣告?

暴力嘅製造者係港共政權 而唔係市民

請你們不要顛倒黑白

拍片咁既片又洗納稅人成千萬

呢啲垃圾都係比啲藍絲睇架姐
我聽到暴力兩個字第一時間諗起香港警察濫暴

都唔知係咪對佢有偏見
唔係好明點解宣傳片都可以整到今撚柒

停止暴警，回歸理性

仲開咗個新page ，專post啲澄清圖

其實出呢d廣告 腦海中諗住黑警 完全可以100% match

制裁警暴，回歸理性

收皮

叫班狗理性啦屌 播埋啲垃圾廣告

停止警暴，還政於民

警甴騎劫左暴力

幾時回應訴求姐？

一路好理性，拎搶著揸盾既話人暴力是咪on9?

支持政府新聞處繼續出廣告宣傳止暴制亂要話俾香港市民聽，警狗使用嘅暴力係唔啱ga，應該制止

之前果個愛比暴力強更加垃圾.....

啲字起格

係叫佢落實 唔係回應佢嘅回應咪拒絕囉

警暴

拍比藍絲睇, 佢地中意睇7野

回應訴求

無問題，等五大訴求後落實左先

掉個紅漆染紅香港

停止警暴 回應訴求

啲廣告只要有「暴力」兩個字，就可以用「警暴」replace佢

屌你老母 用個框框住香港
打爛你個框應撚份啦

Push this